［正視聽］香港冇警察

香港淨係得一班著警察制服嘅恐怖分子。

冇委任證嘅一律都係冒警、疑似警察、恐怖分子

麻煩記者、咁多位手足唔好再叫做警甴、警犬，你咁樣係legitimize左啲恐怖分子嘅所作所為。

記者唔該喺報道入面對冇委任證、蒙面嘅曱甴唔好用警方，要用冒警人士、武裝分子、恐怖分子。

11.11中午 中環受恐怖分子化武攻擊

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

記住：

徐步高都話自己係差人嚟

恐怖分子攻入理大射殺學生

至少佢有委任證

犯罪集團於11.11凌晨於港大宿舍綁架學生

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

最慘而家週街老解辦黑狗

武裝分子佔領中大二號橋

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

政府認可恐怖分子

香港宜邊有三萬隻狗吖

呢個可能好啲

有冒警人士於又一城挾持人質，幸獲市民英勇解救

唔係打拳頭交，所以人唔使多。少少武器已經挾持你2佰萬人同14億蝗蟲

612 之後就絕種
而家只有納粹奶共軍

香港市民在8.31於太子站被特區政府認可恐怖組織攻擊，香港警察已承認為恐襲策劃者

正解
恐怖分子+武裝組織

最衰啲人仲以為香港仲有狗

係吖，撐佢老母警隊呀，盲撚

市民於7.21被香港兩大武裝組織在元朗站攻擊

一早已經叫佢哋做恐怖分子

成班垃圾 香港警賊

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪